ONE OK ROCK EYE OF THE STORM ASIA TOUR 2020

5月22喺亞洲國際博覽館
香港只有一場

第4次，必去
台灣開3場

我又黎香港啦

睇！留個靚名先！

lm

Lm 肯定好難搶

難買飛到喊

嘩屌你台北有成3場咁撚多
不過近年啲歌唔多岩口味所以算了

最好少啲大陸狗

留名！！！

得一場
希望搶到

希望搶到飛啦

上次冇去睇好後悔 希望唔好咁難搶

係咪暫時未公佈幾時開售

係，留意live nation

必去

人地起碼會尊重佢地 會投入去睇Band Show

上次Ed sheeran個演唱會 佢地做嘉賓

有部分香港人係到噓 兒登更有人係到屌佢地

就唔好怪人開得咁少 肯來香港開已經算好好

真 好撚肉酸

第二晚開唔成嗰陣話要cancel OOR嗰part仲有人歡呼

留名

希望大69去上海睇算
咪能落嚟爭飛

好撚正

死忠，但依家變左OOP
諗緊去唔去好

睇過兩次
兩次都好正, 但啲歌越黎越唔識欣賞, 無理由入去就係等最尾個幾首舊歌
唔同大家爭了, 希望各位都爭到

最後乜撚都睇唔到我拍撚爛晒手掌
利申 day 1

買台灣場算數
入到場咁多支那閪乜Mood都無哂

有冇人會去日本睇

日本一場都買唔到

留名
希望買到

支持，希望買到飛
到時可以和應你

有冇人想去台灣睇?

幾時開賣？

之前有無唱舊歌？

有 對上次唱幾首舊歌

我都想知

見隔離billie eilish啲fans因爲個網買唔到飛 搞到我都有啲驚我地都奶野添

會唔會搞唔成又去唔到台灣

幫朋友搶billie eilish先勉強抽到垃圾位喇 入左起碼3個鐘 點解仲未公報架

應該香港台灣都睇

台灣封左關點睇

I saw them live at Saitama Super Arena twice with my friends last year which were absolutely incredible and unforgettable. I remember the first time we saw their concert we were late. I said "look at the time. The concert will have begun." It was quarter after eight. The concert would've started by then. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a standing ovation and thunderous applause. The band and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside them gave a superb performance. The choreography, the lighting and stage design and the glow sticks were magnificent and exceeded our expectations. My cousin is planning on having the band endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. My cousin is very career-oriented. So do the band. They have a worthwhile career and job as I consider music performing a worthwhile career. On top of being an incredible singer, the lead singer is an avid runner. He took part in a three thousand metre race where he came second. He rose to the challenge of passing the runners who were ahead of him earlier, ran for all he was worth and dived over the finish line. His family and lots of his friends and fans congratulated him on having won the race as he held the trophy up. The race was the opportunity for all the worlds best male runners to strut their stuff. It was truly memorable. After the second concert we saw we dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilt a bowl of miso soup all over the table and my trousers sobi had to wipe the spilled soup up. We had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told us once upon a time a whole village in tokyo was wiped out by a catastrophic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my bowl of ramen I wiped my mouth on my sleeve lol and a few pieces of tissue. The next day we had supper at an italian restaurant nearby originally but we realised we didn't like the menu. As we were leaving a waiter came up to us so I said "thank you but we've changed our minds" A stout man and a svelte girl also found out they didn't like the menu so they said "thank you. We're in the mood for a different cuisine tonight. We'll be back another time. Thank you for your hospitality." There's an exquisite cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. The other day my friend Joe spilt his cappuccino all over his work and down his tie so he ended up wiping up this mess lol. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth the baristas' while. Yesterday I assigned five hours for practising the band's songs on my piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon, contrabassoon, harp and saxophone. I practised with my friends who played triangle, tsmboitine, castanets, cymbals (hi-hat, clash and ride), sleigh bells (jingle bells), gongs, bass drum and snare drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Sax, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

信佢到時有得去

我都諗住去台灣睇

有冇師兄知聽日香港場係咪開售？

有冇巴打係咪呢個網買？

買

呢個好似炒價網

有冇第個網巴打？

佢應該快達票已經買到 但佢未講開賣時間